iphone7升咗ios13.4.1好後悔

自從升咗之後好撚後悔 啲濕鳩野浮晒出黎 食電叉電慢 莫講話睇av 連睇YouTube半粒鐘最少冇10幾%電 上連登都一鳩樣冇10幾%電 仲要次次都熱撚到仆街真係灼嗰隻 成個過程3分鐘已經熱撚到咁 食電更加快 打呢個post都彈咗成五次出去 依家可以點 有冇巴打知

預備錢年尾換iphone 12

我依家係13.3
但用唔到data
佢話 update is required to use cellular data

屌 我都係iPhone 6s 啲電倒水咁倒 電話超熱

差電幾似真係慢咗

用電真係快左好多

上面有好多巴打受害者 有冇人可以打救下打飛機我碌鳩嘅體溫都冇部機咁撚熱

不過我未update 都有你既情況

明明應該越嚟越好 點會越嚟越濕鳩

iPad 6 保留iOS 12，冇升上去

強制關機，再開番

我分別有11pro /se2
都係自動發熱 跟整係ios問題

唔俾你降返落去iOS12就知係迫你換機啦
連登一search大把相同case

iPhone7升完ios13之後倒水又成日熱，買咗部2手X都係倒水同熱，有冇邊部iPhone係好用啲？

iphone7 上左ios 13.1.2 之後出事

iphone7 升左13.1 d電倒水咁

唔好升最好 次次都係壞處多

呢啲冇鳩用 自己呃自己

利申 已經試過

唔知呀嗰種熱真係嚇撚死人 用得耐都唔知會唔會爆 冇咩必要真係唔好亂升

好撚後悔 俾人氹升ios點知有咁多濕鳩野 早知好地地乜鳩唔整最好

啱啱試過長期開省電 部機真係冇咁熱同食電 同未升之前差唔多有呢啲咁嘅情況巴打可以試一試

其實熄左機仲慳電

試吓reset，我咩事都無，電池健康85%，耗電量正常，唔會話睇下youtube 就無十幾二十percent

屌 係有啲無厘頭嘅 但的而且確我本身未開嗰陣時1分鐘冇1%電但開咗之後即刻變返好似以前咁但唔知關唔關事 試吓無妨

唔該晒巴打 依家都算解決到問題嘅 唔知係咪因為升咗之後 佢話想續電池壽命變80%先變到咁完全唔知做乜事 正路嚟講應該升咗越嚟越好 但事實係虧咗

用低電模式壓低發熱

新OS 食電啲其實正常（？）

電池用得耐係會損耗